搵肥婆做姊妹係咩心態？

反襯出結婚嗰位主角嘅美
如果唔係，搵你把撚

不要低頭

等美極贊助婚禮

攞開門利是個陣唔洗落閘

幾驚有圖

花都要有綠葉襯托先顯得靚

聽聞件肥閪九月做姊妹

最驚豬閪件姊妹裙露肉

肥婆美極係perfect match

肥婆食完飯 係時候入嚟睇下

如果老婆d姊妹個個都靚過佢咁點算

圖呢

冇圖學人出post

反襯

你睇埋我果份

玩遊戲個陣有笑點

乳豬上先

唔通係呢度買姊妹裙？